# Astralis RPG Game
![](https://img.shields.io/npm/l/express)
![](https://img.shields.io/npm/v/npm/next)
![](https://img.shields.io/npm/collaborators/package)

![](https://i.creativecommons.org/l/by-nc/4.0/88x31.png)

![](https://img.shields.io/twitter/follow/arwi74?label=Follow)

### Dokumentacja
##### 1. Kody błędów:
`F000001 - Problem z połączeniem się do bazy danych.`

`F000102 - Problem zapytania dla przeniesienia do miasta.`

`F000103 - Problem zapytania dla przeniesienia do lasu.`

`F000104 - Problem zapytania dla przeniesienia do tawerny.`

`F000201 - Błąd zapytania HTTP dla kodu 404.`

`F000301 - Problem zapytania dla akcji pijpiwo.`
##### 2. Uruchamianie servera gry
###### Aby uruchomić serwer gry należy wpisać:
`node server.js`
###### Dalej poprowadzą nas logi konsoli.
### Opis projektu
###### Kiedyś to się doda aktualnie są ważniejsze sprawy.
### Licencja - MIT